{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050074",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 황토마루펜션"
    },
    "text": "韓屋からリニューアルして韓屋の短所を補完した宿で、黄土で製作され心身の疲労回復に役立ちます。 入室は15:00で、退室は11:00までです。 バーベキュー炭とグリルを利用したい場合、2~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンが発生し、当日現地で決済が可能です。 野菜も提供できます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 追加料金は6歳以上から発生し、幼児は0歳~5歳、子供は6歳~13歳、大人は14歳以上の年齢を基準とします。 無料Wi-Fiも提供されます。 しかし、ペットは入室できません。 駐車場もありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 メゾネットタイプのカップルルームもあり、客室は禁煙です。 バーベキュー場もあり、駐車場もあり、送迎サービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー炭とグリルを利用したい場合、2~4人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合は5,000ウォンが発生し、当日現地で決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "野菜の提供はありますか？",
            "answer": "はい、野菜も提供できます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。追加料金は6歳以上から発生し、幼児は0歳~5歳、子供は6歳~13歳、大人は14歳以上の年齢を基準とします。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのカップルルームはありますか？",
            "answer": "はい、メゾネットタイプのカップルルームもあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 360
    }
}